\documentclass[11pt]{article}

\usepackage{wasysym} 

\usepackage[ngerman]{babel}
%\usepackage[top=2.5cm,bottom=2.5cm,left=2cm,right=2cm]{geometry}
%\usepackage[latin1]{inputenc}
%\usepackage{paperandpencil}    

\setlength{\marginparwidth}{1.2in}
\let\oldmarginpar\marginpar
\renewcommand\marginpar[1]{\-\oldmarginpar[\raggedleft #1]%
{\raggedright #1}}    

\newenvironment{checklist}{%
  \begin{list}{}{}% whatever you want the list to be
  \let\olditem\item
  \renewcommand\item{\olditem -- \marginpar{$\Box$} }
  \newcommand\checkeditem{\olditem -- \marginpar{$\CheckedBox$} }
}{%
  \end{list}
}   

\begin{document}
\begin{center}
\textbf{\Huge Checkliste f\"ur Task:}\\
\vspace{1cm}
\begin{center}
% \begin{tabularx}{\textwidth}[b]{p{5cm} X p{5cm}} \cline{3-3} \cline{6-6}
%Taskname

%\end{tabularx}
\begin{tabular}{@{}l@{}}\rule{10cm}{0.01cm}\\
\hspace{4cm}Taskname
\end{tabular}
\end{center}
%\textbf{\Huge \underline{\textit{Follow Me}}}
\end{center}
\underline{\textit{WICHTIG}: Diese Checkliste muss vor jeder Task abgearbeitet werden!}

\textbf{Hardware (allgemein):}
\begin{checklist}
	\item Ist das vordere Display an?
	\item Ist der Arm an?
	\item Ist die ArmServerBox gr\"un?
	\item Sind die Motoren an?
	\item Ist die Lautst\"arke voll aufgedreht?
	\item Ist das Mikro an?
	\item Ist das Mikrokabel richtig drin?
	\item Ist der Mikropegel gut eingestellt?
	\item Hast du eine Punkteliste dabei?
\end{checklist}
\textbf{Hardware (Vision):}
\begin{checklist}
	\item Ist die obere Kinect an?
	\item Ist die untere Kinect an?
	\item L\"auft die Grashopper (f\"ur Facerecognition)?
	\item L\"auft die 5D?
\end{checklist}	
\textbf{vdemo-Komponenten:}
\begin{checklist}
 	%\item Ist ein Bumper gedr\"uckt?
	\item Ros in der Konsole gestartet? (groovy-usemap)
	\item[$\Rightarrow$] \textbf{ACHTUNG:} Bei FollowMe groovy-recmap
	\item Laufen alle vdemo-Komponenten?
	\item L\"auft Pocket-Sphinx?
	\item L\"auft Spreaddeamon korrekt?
	\item Ist das Gesicht auf dem vorderen Display zu sehen?
	\item Sendet der Laser Daten?
	\item Kriegt \textbf{ros4xcf} Laserdaten? (checkLaserdata)
	\item L\"auft der ObjectBuilder?
	\item L\"auft der LegDetector?
	\item Ist die Initialposition in ROS gesetzt? 
	\item Wurde lokalisiert?
	\item Bonsai: Config und Statemachine geladen?  
\end{checklist}
\textbf{Sonstiges:}
\begin{checklist}
	\item Reciever zur\"uck geben?
\end{checklist}
\end{document}
