\documentclass[a4paper]{scrartcl}

\usepackage{wasysym} 

\usepackage[ngerman]{babel}
%\usepackage[top=2.5cm,bottom=2.5cm,left=2cm,right=2cm]{geometry}
%\usepackage[latin1]{inputenc}
%\usepackage{paperandpencil}    

\setlength{\marginparwidth}{1.2in}
\let\oldmarginpar\marginpar
\renewcommand\marginpar[1]{\-\oldmarginpar[\raggedleft #1]%
{\raggedright #1}}    

\newenvironment{checklist}{%
  \begin{list}{}{}% whatever you want the list to be
  \let\olditem\item
  \renewcommand\item{\olditem -- \marginpar{$\Box$} }
  \newcommand\checkeditem{\olditem -- \marginpar{$\CheckedBox$} }
}{%
  \end{list}
}   

\begin{document}
\begin{center}
\textbf{\Huge Checkliste:}\\
\end{center}
\begin{center}
\textbf{15 min vorher:}
\end{center}
\begin{checklist}
  \item Ist die Kinect kalibriert? (Obstacle avoidance)
  \item Laptop-Akku geladen?
  \item Base-Akku geladen?
\end{checklist}


\begin{center}
\textbf{Vor Taskbeginn:}
\end{center}
\textbf{Hardware (allgemein):}
\begin{checklist}
	%\item Ist das vordere Display an?
	\item Ist das Gesicht auf dem vorderen Display zu sehen?
	\item Ist der Arm an?
	%Armserverbox = grün -> arm ist an???
	\item Ist die ArmServerBox gr\"un?
	\item Sind die Motoren an?
	\item Ist die Lautst\"arke voll aufgedreht? (3/4)
	\item Ist das Mikro an?
	\item Ist das Mikrokabel richtig drin?
	\item Ist der Mikropegel gut eingestellt? ('-' + Rauschunterdr\"uckung)
\end{checklist}
\textbf{Hardware (Vision):}
\begin{checklist}
	\item Ist die obere Kinect an?
	\item Ist die untere Kinect an?
	\item L\"auft die Grashopper (f\"ur Facerecognition)?
	\item L\"auft die 5D?
\end{checklist}	
\textbf{vdemo-Komponenten:}
\begin{checklist}
	\item Laufen alle vdemo-Komponenten?
	\item L\"auft Pocket-Sphinx?
	%\item L\"auft Spreaddeamon korrekt?
	%\item (Sendet der Laser Daten?)
	%\item (Kriegt \textbf{ros4xcf} Laserdaten? (checkLaserdata))
	\item L\"auft der ObjectBuilder?
	\item L\"auft der LegDetector?
	\item Ist die Initialposition in ROS gesetzt? 
	\item Wurde lokalisiert?
	\item Bonsai: Config und Statemachine geladen?  
\end{checklist}
\textbf{Sonstiges:}
\begin{checklist}
	\item Reciever zur\"uck geben?
	\item Hast du eine Punkteliste dabei?
\end{checklist}
\end{document}
